<center> Biografia Personal</center> 
<br>
<br>
<center><img src="https://gitlab.com/Jennifer1997-Simba/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/raw/master/imagenes/foto.jpeg" width="200">

<br>
<br>
<br>

Mi nombre es Jennifer Paulina Simba Rivera nací el 1 de Noviembre de 1997 en el  barrio de Sangolqui , tengo 23 años soy hija de Maribel Rivera y Edwin Simba  tengo un hermano llamado Patricio Simba que tiene 16 años  solo somos dos hijos yo soy la mayor .

Estudie en dos escuelas la primera se llamaba San Vicente que curse hasta 3 grado y de ahí me cambiaron a una escuela llamada Quintillano Sánchez  que hay acabe mi escuela de hay entre en el colegio Manuel Córdova Galarza  una vez graduada entre a un curso de Aneta para poder sacar mi licencia de conducir sacando así a mis 18 años mi licencia .

Entre a la Universidad Salesiana a seguir ciencia de la computación llegando solo hasta 4 semestre ya que no tenía para financiarme los siguientes semestres entrando así al Instituto yavirac  aspirando a terminar aquí mi tecnología para poder sacar mi ingeniera en la Universidad Salesiana regresando a concluir mi carrera que quedó inconclusa llegando a cumplir mis meta y mi sueño de sacar una ingeniería.
Mis pasatiempo son jugar basket con mi familia pasar tiempo con ellos otra de mis actividades  trabajo por las noches en el restaurante de Mcdonals para poder sobresalir  y poder subsistir con mis gastos  saliendo así adelante 

